有冇人覺得溝女好on9?

所以我都係等女黎溝我

女朋友成日怪我唔溝佢就比我得左米

好難去主動 驚朋友都冇得做

廿幾歲未溝過

處男

個人喜好啦